睇個勢好似就G爆

我正式宣布退出股壇

玩留

都講左好多年
但爆唔係一下boom 咁爆
係慢慢 慢慢咁爆

己經輸哂d錢啦

係咁升，你點輸呀❓

你買咩係咁升呀？

唉 就黎破產

輸幾多先, 幾皮就離場?

政府派果1萬蚊輸左9千 得番1千

呢啲唔叫爆
叫陰跌

今次真係G爆

買左空殼？

大戶放風

勁多熱炒股暴跌，又話支那健康牛？

下面重牛，港股係閪市黎，玩美股好過

托咗成個月
明知爆煲都要托
全世界係國家隊先會做啲咁柒on9嘅行為

國家隊唔夠錢拿？

G持爆爆
利申: 得少量1 5 2888

應該跌一排下星期再爆過

下星期再G爆多次

俾你燈一燈支那即時又多幾年命

聽左十年